李家超：如果時光能夠倒流 我仍會推動修例

保安局長李家超表示，警方會設立新部門，執行港區國安法。李家超接受《南華早報》訪問時表示，新部門會由警務處長鄧炳強領導，負責收集情報、進行調查和訓練人員，日後會考慮加入其他紀律部隊的成員。對於全國人大的決定列明，中央維護國安的機關可根據需要，在港設立機構，李家超就未有透露警方的新部門將會如何與有關機構合作，但他認為內地當局會有更廣的情報收集網絡，以及更高層次的分析，有助香港了解全局，而任何在香港執法的人，都要符合一些普通法的原則，包括無罪假定、保持緘默權利、以及有律師代表。

李家超又指，無悔去年推動逃犯條例的修訂，強調修例是為了公義，如果時光能夠倒流，他都會推動修例。

如果時光可以倒流 我會唔比你出世

時空可以穿越，我直頭解決左你先

如果精靈球存在既，可以用來收服佢

真

而家撤回咗仲提要硬推
姐係點？擺明發鳩你悔氣唔撚認錯？
仆你個街徐步高等緊你落地獄呀比卡超

但係你上司撤回咗喎
係咪想下克上，係咪想顛覆林鄭政權？

即係話林奠on9講要撤回啦

時光倒流既話 當初叫你老豆射你埋牆啦

呢D人邊有個人意志, 為左保住份工咩都做得出

如果可以時光倒流我幫你老豆帶套截撚住你個畜生喺個condom到

閱！
李渣超只係自稱人渣即使係唔同嘅時空都係人渣。

//而任何在香港執法的人，都要符合一些普通法的原則，包括無罪假定、保持緘默權利、以及有律師代表//
原來香港一直有呢啲原則架？

咁唔好撤回啦
一於再推過

大家睇唔睇到佢個新部門

警察做撚埋，放撚哂啲國安入去

人渣超生存係世界上係佢老豆老母既錯

嘩我屌你老母咁都講得出口

你老豆射落海都唔生你害人呀 如果

佢面皮數一數二厚

緊係啦, 你老細叫你含就含吞就吞, 你可以含含吓唔含咩?!

都話架啦 狗改不了食屎
比卡超係殺徐步高之後就步步高昇
中共根本係上年開始頂唔信香港人太自由,至急推修例,鳩捉人上集中營.

其實呢啲說話有咩新聞價值咩
佢話好後悔推先值得報導囉

俾個套佢老豆

他們梗係繼續推，愈激起市民示威，中共愈縱容武官，保安局權力和撥款愈來愈大

死不悔改

如果時光能倒流，咪鬼比中共加入WTO

時光能倒流我會聯同徐英烈殺撚左你

呢啲冇意義嘅說話係俾主人聽架

賤種真係賤種

咁重推囉
唔好縮啦好嗎？

但係如果時光倒流
你老母未必肯生你呢

徐步高？

如果時間可以倒流
我會無限量送套俾你老母
日日接咁撚多客都唔撚知邊個先係你老豆

誰～讓我倒流時光打鳩家超依一個撚樣～～

呢條友真係千足罪人，切佢jj比狗餵，落地獄同屋企人團聚啦

撤回做咩.再推了

邊又咁撚多“如果”呀?! 死太監

但台灣政府話唔收喎！公義?

再推咪得

如果我係你老豆 我當初射落街都唔益你老母添

狗養家超

如果時光倒流, 我會唔撚比你老豆屌閪添

政治部重臨

如果時光倒流，徐步高就隊冧你啦。

咁點解當日要撤回呢，應該一直推落去嘛

如果時光能夠倒流 你老豆會沖你落廁所

如果時光能夠倒流我會去搵咁呢堆畜生既父母逼佢地戴condom

皇軍：設立共榮圈係為左公義
納粹：二戰係為左公義

如果時光倒流，我食咗你老母先，唔撚生你，如果如果，如果時光倒流woo隊林馬克思先，唔比支共出世

時光能倒流，我切咗你老豆條撚啦

如果時光倒流，我共產黨都推倒啦

如果時光能倒流，射落牆都唔生你呢件人形垃圾出黎

如果時光可以倒流 我會屌左佢老母
然後佢一出世就打撚到佢仆街

救返徐步高，喺李公公同游奶強未上位之前隊佢哋出嚟

死不悔改 公義係你把口講出嚟完全係disgusting

我都希望你哋提出修例啊
唔係點加速啊？
唔嫖唔知身體好
唔賭唔知時運高

唉,徐sir

上年立法會格硬雙開，聯埋陳維安
6.12 想二讀三讀都公義？

義你老母

搞爆中國在所不惜

佢個樣係咁多高官之中最黑人憎 嘴藐藐舍利眼 真係正係睇樣都想打柒佢

如果時光可以倒流 我會去襯毛澤東未大
打到佢變弱智tim啦

堂堂高官講野咁撚on9

如果可以時光倒流 美帝應該一早要打鳩支那

可以時光倒流我殺撚左老毛添

如果佢輸到底褲都冇, 一定唔會咁講

如果可以時光倒流，為何不......

如果明天前隕石降臨

想佢死好耐\｜/

李家超你條撚樣講到自己時光倒流就有得揀

你冇呀, 你係狗呀, 聽話啦

如果時光倒流 中共第一個殺撚咗你條仆街

咁做乜仲要倒流？